最近有冇勇者塔可以挑戰?

HP: ||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||

準備好可以挑戰

嚟啦 i am ready!!!!!!!

留名跟機

HP: ||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||

仲頂得住

痴撚線

留名

老子甚麼也不怕

Google blue waffle image

HP: ||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||

仲未死得